[長文慎入] 香港要有方舟計劃

2047年 中共不死香港死。
香港最寶貴唔係個島仔，最寶貴係香港人。
邊到有大量港人邊到就係香港。
開啟方舟計劃，建新香港！

金門或澎湖？
地方細，台灣人無咁反感

澳洲 有冇得諗

冇

人地一黎唔會收你啦
最大可能應該係台灣

一定係同香港有關既先出師有名
台灣、英國等等

我地可以買地 立國

台灣都唔係好穩陣 呢個係百年大計 比人攻台點算

福克蘭
加拿大
直布羅陀

好 香港人一齊走
留返呢個地方繼續接受每日150名中共難民

台灣係唔係有擱置新市鎮？

武力攻台應該唔會發生掛，美國會幫拖
再講我地唔應該靠人地保護，自己都要當兵保護自己

英國人唔笑黑警都吠
發生咗咁多事 英國有出過手咩？
除咗叫個落台首相廢噏兩句？

香港人要爭氣就咪撚靠英國

拎明日大愚筆錢出黎可以買幾大既地？ 明買明賣，我又唔係求你

推

Hong Kong is not a place, it's a people
香港不是一個地點, 而是一個民族

Ff美國俾個島俾我地 做美國51州

去越南買個省返黎建國

長文

要求美國允許香港人入美軍，反攻大陸。

BNO 平權

法國黃背心運動的 8 堂課

2
0

冇地都可以建國
參考馬爾他騎士團
最緊要其他國家承認

最理想係去太平洋買島，然後不斷擴張填海，目標係一百萬人住

印尼 菲律賓 d 窮閪地方 買個島得唔得

窮地方可以發展IT產業之外或者科技，其他產業我認為好難發展。

講真，最有可能既只有台灣
呢個世界同香港關係最親既只有台灣

方舟

係台灣建立自治區？

台灣變咗專收啲被中國逼害嘅人

不過台灣其實都幾危險，將來有機會俾中國「收返」，睇而家個韓國瑜就知佢哋其實有堆人對俾中國「收返」唔抗拒或者冇乜危險感。如果香港嘅人搬咗過去，可能過咗幾年？或者幾十年？之後又可能要要抗爭過

雷神3 ？

最怕台灣人會反感咋，同埋香港人如果去人哋地方就要守返人哋規矩，唔好做到好似嗰陣大陸閪落嚟咁撚乞人憎

好似新加坡咁

自治區 同埋我相信 參加呢個計劃果d 香港人 唔會差得去邊

長文
btw推

每粒字都包含千言萬語

老實講, 高雄最FIT
台北本身人多, 香港人入去再爭中高收入既工作, 會製造好大問題
喺高雄呢D地方由頭黎過好過

不過真係要有大量錢同埋專業人士過去先得
大部份人打份工既, 就算搵3,4皮一個月, 只係做implementer

德國

push

我覺得如果真係有咁大規模既移民
就要學台語

BTW 樓主依個諗法我曾幾何時都諗過，會ff如果香港唔掂嘅話，第日有錢嘅話喺加拿大買撻地方，專收容香港人，等嗰度可以做到香港人嘅家，重建返我哋嘅家園。不過時間唔容許，同埋話有錢咁易咩

台灣吹緊風可能會放寬港人移民

不過一手鬆，班間諜又衝去台灣

只要有國家肯賣地，我相信 錢不是問題

[麻煩大家幫手share出去]
以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下
個server會on99咁好慢 凌晨時份會好啲

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

自治區行香港法，不過應該要交稅比台灣

啱啱google 過，台灣人口得2358萬，高雄人口得277.3萬 (from google)，淨係計遊行人數嘅一半100萬，都已經令佢哋個生活差好遠，應該會對佢哋影響好大？

1000億買到群島啦

咁 咁大量港人過去 必定帶巨量資金，到時攪基建 要生量人 養返台灣人轉頭

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

入嚟睇下，記住冇和理非，冇得勇武
冇勇武，冇暫緩

兩者缺一不可

籌旗買個島

聖誕島

得二千幾人，85%華人

Asgard is not a place.

認同 仲要防止高雄班傻閪發大財

福克蘭群島，地有香港十倍大，人口得三千，環境係偏僻同惡劣左啲但因為偏僻關係係越黎越亂既要境下係一個安身立命既好地方

去邊都好廣東話嘅保留都好重要

加拿大有冇地方

唔知肯唔肯賣

會唔會太細

打完今次先講啦屌
林鄭未撤你就話撤

係太平洋中心起個新島好過啦

講完就出事

D錢已經係政府手上
香港人真係夾得出咁多錢?
政府有好大部份既錢來自最有錢果班人
果班有錢佬會同你搞d咁既野?

打贏又點，始終2047大限邊個都走唔甩

邊到都唔緊要 一定要近海 近海必發大財

唔係鳩UP 有興趣學下猶太人歷史

不過要用咩去group咁多人，本身猶太人有宗教link up佢地

你估d 商家佬會同你留到2047

咁多年大白象 加 一萬億 已經做到好多野

倪匡講得好中

佢自己去歐美嘆世界啦話鳩知你死咩

97前討論過福克蘭群島
依家唔知點

終於有人講出我諗左好耐ge野

sorry 頭先語氣重左
所以我冇話唔講
我話
打完先講

全力支持！
送中之後又有人工島又有國歌法
我地唔頂得幾耐！！！

去地中海買島得唔得？希臘成日有平島賣

眾籌有無得諗？

或者睇下有無國家有財政困難，同佢地買個島連主權？互相幫助姐。

要做開荒牛未必個個肯

起碼要有一定程度嘅發展先吸引到人過去

建議買啲已經有城市規模嘅島，逐少逐少搬過去

好過一次過過到去on99企哂係到

又要解決突如其來嘅人口問題

同埋，一定要政治審查！！！

英國有義務好好安置我地
依家我地香港人棄港覓土
英國就算唔幫手都要賣地比我地生活

可以 每人十萬入場費。

鳩估

鬼住到咁多人 最多幾萬人.....

連主權有啲危險

唔走

香港唔係地震帶 先可以起到d樓咁高

其他地方有咁既地理條件咩？

租借，四年前小弟已經研究過福島建立新香港可行性，福島有幾個好處

1. 英國海外屬地但本地政府享有移民審批權，換句話說只要說服到當地議會就可以越過英國係英國治下屬地建立新香港，回歸到97前狀態

2. 當地人非常同情英屬香港人既情況，之前上去佢地既討論區發現當地人知道香港同同情香港現況

3. 當地人希望發展本島，佢地個島有良好既畜牧業同有未開發既礦產但因為位置偏僻同氣候差關係所以並唔多人肯移民當地，令當地唔夠人去發展

一係月球

norway 大把地

一人十皮夾錢買地/島

揀到唔好咁熱既地方

97 前曾經有呢類討論，但唔知點解不了了知
要諗仲喺咪食金融飯，地點 "時區" 好重要

咁多位唔好忘記要帶洋紫荊移植到新港
洋紫荊係我地國家象徵

Push

太遠 唔係亞洲無意義

但香港人 從事金融 服務性行業 多喎

又係陳雲D舊橋.....傾之前去搬搬國師個POST傾傾?

只要冇人會因為權力而腐化
去邊都冇所謂
同所有香港人一齊

高雄啦 人地要多300萬人口嘛

金門真係好撚細。騎電動車30分鐘行晒全島

連登

租界建國？好似唔穩陣喎。

認同
我都好想住係一個只由高質素香港人嘅地方
唔係宜家呢個烏煙瘴氣嘅香港
無曬國際聲譽同國際地位都唔緊要
最緊要係每個香港人心連心
經過呢一兩個禮拜 原來香港人並唔係真係咁撕裂
所有留住香港血嘅香港人 真係可以做到守望相助 可以咁有質素 唉唔識講
總之樓豬講嘅方舟或者建國計劃 我好嚮往

難度同殖民星差唔多

眾籌安唔安全？

不如先同當地政府傾咗先
然後再由當地政府同我地聯合嚟處理申請

襯蔡總統仲係總統嗰時就要做

如果你係蔡總統，多500萬人嚟投你票唔好咩？我哋呢500萬人肯定一票不投韓國瑜

渣車就得，電動車全島都要最少45分鐘

到底你覆po個時有冇用過腦

生態災難

直接推翻共產黨， 唔使咩方舟，完

的確係細左啲
不過同香港時差只有一個鐘
澳洲管治行普通法，第時要做返金融又得
仲要連本地人都係講廣東話....

留人不留地，重建香港

哪裡有香港人，哪裡就是香港

Hongcouver?
不過多咗好多係支那嚟

Same 想保留一個所有人守望相助嘅香港
依家比支那溝淡左好多
繼續留係到越耐對我地越不利

我覺得可行

大家走得到就好走啦...
其實又唔使一定要搵個地方起番個香港出嚟。散落喺多華人(最緊要係多講廣東話嘅人)嘅自由地區都已經得。
網上建香港國囉。
之前都有單新聞，話有人喺網絡上面搞左個國家，一堆人去註冊國籍。

你好鍾意亞洲咩 脫亞入歐啦 香港人有資格

Same
唔介意去到耕田
只係希望個個都係講廣東話
打開道門都唔怕比人打劫

咁撚易咩，支那人，推翻一個共產黨又會出黎做共產黨2.0

不撤

連自己成長既地方都唔要
唔會係呢個世界再搵得到屬於自己既屋企

同共產黨鬥長命

我哋有嘅係錢點會唔收

Asgard is not the place, it’s the people.

一百萬人，每日夾十萬，有1000億
預留一半做地價，有500億

以1000蚊呎計，買得起5,000,000平方米，即係大概5平方公里
以100蚊呎計，買得起50,000,000平方米，即係大概50平方公里，一個沙田咁上下大

咁都無辦法，方舟計畫本來就預左要重頭黎過，何況依家世居咁混亂你點知會唔會有一日北半球打杖令新香港漁翁得利成為新金融中心？？又或者係當地建立左自由既新香港之後可以放手搞科研最後成為舉世聞名既科研港??雖然好似樂觀左啲但我肯定福島新香港未來可能性一定會比半死不活既香港好

咁樣我地嘅下一代未必會認同自己係香港人
就好似啲ABC BBC 廣東話都唔識講
香港人就會絕種

攻台就未必 驚就驚在中共玩滲透 你睇下今日嘅國民黨

你係韓國瑜會唔會俾300萬港人入嚟投綠營票？

大灣區獨立

要睇trump同各大國做化 唔搞死中國愛經濟又點有革命希望

過完大選佢仲有得玩再算啦

It’s a race 好似啱啲

準確啲講應該係用一定資金比當地人再由當地人批准香港人"移民"當地，然後係當地建立一個新香港，所以假如計畫成功既話新香港全稱應該係 英屬福克蘭群島新香港市

支那人 唔到冇飯開都唔會反，讀下歷史都知

依賴金融業會挖空香港前途

唔好溝種都好重要

新香港

其實美國根本唔想局勢變
最好支那維持半死不活
台灣獨立或者反攻大陸對美國唔會有好處
香港一樣,唔獨立又唔變支那就最好

傻閪 撚有地俾你

金門+澎湖+蘭嶼+綠島+小琉球

然後台灣人放假就無地方渡假了

英國佬會唔會肯比我地
班仆街咁撚奶共

轉型都要時間架

我地差在邊個做雷神

無咩所謂，香港本來就唔係種族為核心
而係文化+語言+精神 先係組成香港人嘅要素

嚮高雄旗津對出填多個香港出嚟做特區啦

搵大劉投資

越南
係時候報番越南船民嘅恩

你同蔡總統傾，香港人才加台灣人，都有機會做到同日本🇯🇵級數嘅！

港人走晒去台灣 會唔會到時黑人憎

如果真係用錢買 對方反感應該比較細

咁多位巴打想揀邊座呀

你去歐洲買個島仔 唔洗好多錢
我諗幾千萬都有選擇

叫港共政府幫你出錢建國 你係咪傻撚咗

唔需要英國比，因為審批權係當地自治政府到

台灣真係唔錯 華人社會香港人比較容易適應
好彩自己識台語

見咁多人負皮
想當年主權移交前唔係話有人諗過去達爾文建立新香港咩

收埋廣東一齊做啦

Support !!

新地方本來就係需要重新嚟過架啦
去到果邊再發展金融業都係要時間

不如從一開始就重新均衡發展

新香港
我覺得理論上係可行
呢個係展望2047後既香港
與其同中國係到角力
不如擺脫中國 去個新地方重新開拓
始終香港有今時今日都係因為香港人既特質如果依家已經開始 有冇可能2047年前完成呢？大約30年時間有冇可能重建到新香港？係新地方延續香港人自由既血液

有個地方可以聚埋香港人
又可以保留到我哋香港既文化同價值觀
why not
發展既嘢我哋可以係新地再搵岀路

都唔需要一個計劃咁買
你諗下十零個人夾份 買地或買樓
買買下就買到一條村
過多幾代 成為自治省都唔係無可能

包唔包主權？自治權？

nation

呢D地方未必咁安全 小心小心

唔好
到時有班奶共又洗淡我地點算

唔確定
福克蘭群島應該最安全 但唔知奶共英狗制唔制
不過地就應該買得起

一個島仔點住咁多人

首先要有個組織開頭

以色列係一個例子，從一個廢墟變強國，因為以色列人夠團結，同埋以色列人教育水平高。
我認為香港人教育水平，可以在南亞地區建立一個國家。

唔好咁天真啦
中產以上嘅一定揀自己移民
點會出錢帶埋你班人去一個充滿未知數嘅地方

真正既方舟計劃 應該係無大台
大家移民盡量住番埋一齊
到咁上下時間就有好多落腳地

呢個真
比得起嘅人就自己走咗啦

打完飛機未
香港人如果咁齊心，就唔會搞到今時今日咁啦

廣東好多反共的
如果我地有主權可以帶埋佢地走
廣東人好多都好支持香港反北佬

掉轉角色
如果你係台灣人你會受咩

所以我地先要夾錢

南亞

以色列人好似你咁諗都唔會立到國

問題係點分先得，反共又佔左幾多成？

一定加拿大. 只要一齊講服個市長, 多多都收!

對唔住忍唔到笑

老老實實，方舟真係 feasible 過講毒好多

香港都好多大中華膠
不過呢啲深層唔好理住先啦
最重要搞掂核心問題：地同主權

你未笑囉

建國好複雜， 但長遠黎講都要諗
除左人才同資金， 仲要有技術發展， 資源， 要唔要建軍隊， 外交 等等
最簡單搵美國幫手， 由選址到軍隊保護， 立國的程序,佢地最清楚， 但人地肯唔肯幫手又係另一個問題

東非，呢兩個地方可以剪佢老母非洲佬同埋中東佬嘅羊毛，仲可以發展個邊嘅房地產，可以試下。

馬拉反而有得諗，菲律賓不了

話買就買？
咁不如買釣魚台啦

掉那馬 頂硬上

唔好ff依個世界邊有地方會放到咁多人

加拿大

ff少陣，討論實際野

冇咁既人力去做基礙建設
最好就係帶資金同人材，去到就用當地既人力
咁樣當地人分享到經濟成果，又少d抱怨

嗰d乜鳩島你有錢都好難搵到資源起建設
始終現代基建涉及既野太多

同埋生活所需，唔通下下起過晒咩
要快速做返香港既水平真係幾千億都唔夠洗

況且台灣都有人出過聲話收香港人，算打左個底
又完全冇人反對呢個講法

一直就有呢個想法，我覺得唔係打飛機既諗法
歷史上都有唔少例子係類似咁樣
有新香港唔代表原本我地住既香港要放棄
原來住既香港可以泵水俾新香港搞基礎建設同各類既發展
但新香港的選址係未來首先唔可以係亞太區
因為中共未來三十年係亞洲的影響力應該會好大

咁我祝你成功說服到佢哋啦

正確係it's a people
a people響英文中解民族

do you hear the people sing都有呢句, it's the music of a people who will not be slave again (這是一首不願受奴役的民族的音樂)

如果大家有能力搞得起科技公司 可能就做到你講呢件事

以色列個領土都係用外星力量打番黎

2016年德國收左89萬個難民，我地申請去歐洲做政治難民？教育水平高既難民

做難民咁走過去會比人睇唔起

你唔可以預去到可以舒服
重新嚟過自然要付出要捱
倪匡都話要2,30年

台灣ptt上面其實都有人反對的

所以話達達真係先知黎，呢個概念3年前佢已諗到

借人地有兩類,一係空置左既社區有一些基本既建築,一係由零開始起。

其實美加嘅Chinatown就係上一代嘅方舟
不過船長唔係香港人

燃燒新香港

灣區有冇得諗 地價同香港一樣咁高

要買島
唔係咁簡單

醫療技術
經濟

新加玻啦 做金融又可以
又係雙語城市

有無睇黃李二人喺難民營有幾難捱

長文呢？入嚟就係想睇長文

諗法有啲癲
但如果我2047年仲未俾政府逼死嘅話，我唔介意做帶頭嗰個。

上屆台灣大選當選票數得689萬，俾你班友大規模移民仲得了？

asgard

當自己特首 鳩up幾句就有人幫佢做野

梳囉

咁撚獨裁不了

去金門咪即係自投羅網？

可唔可以帶埋我同我屋企人

喺亞洲除左台灣日本韓國
如果唔係大陸都會搵藉口打鳩你

咩菲律賓呢d呢頭收完錢嗰頭就踢走你

大馬呢？

反正都sell緊樓

新山嗰堆

反正去邊都唔會係自治

大馬好驚排華

On9

中共要香港個朵呃人
唔係要香港人

其實都係類似理念
不過就擺脫左地理因素

加拿大真係有得諗

要考慮氣候
最易適應一定係台灣

其實我地香港人咁死煩膠，22年都仲咁唔聽話，點解班共匪唔取消曬我地個中国國籍呢？有無辦法激到雜種同我地講我地不配做中囯人呢？

佢地要嘅係地 唔係人

太近 要走就走遠d

香港唔係一個地方 有香港人就有香港

樓主熱狗

“他與李東昇等待當局審批時，曾留身3個不同難民營” 等緊批先住營

咁應該靠移民政府嘅軍隊保護定自組軍隊

英屬處女島 新香港計劃

陣間一開船就畀Thanos滅團啦

有錢唔需要走住
走多數無咩錢

97年前未有熱狗已經有人講啦

參考番九七之前類似嘅計劃

支持
中國要既係香港呢個地方/金融地位,而唔係香港人
到時香港比中共收返,一定好多人跟住走
不過問題係要搵一個地可以容納香港人

你所有野由頭起過既話就起碼要香港各行各業都移晒過去
同時地理位置要令到你買外國必需品+建設資源/器材+科技電子野係有人送到過黎，仲要佢地肯派人黎

太偏既地方好窄洗

Within亞洲就轉頭就俾中國打

咁講啦而家都要等星期四
想傾嘅就傾住先

倪匡1989年有講過

佢要地唔緊要，取消晒我地中国籍，咁BNO 就會變英籍，廁板就變無国籍咁就可以尋求政治庇護or 揾聯合國點分配我地

投靠人就可以每年交稅，即刻有軍隊照
自組就1000億掉晒落去都唔夠洗
未計冇人識搞軍隊，我地又同警察反左面

地中海熱帶天氣香港人唔會唔慣
無咁潮濕，空氣好又舒服啲
仲有陽光與海灘

地中海的亞洲人

agree

近年唔係話海平面上升咩

會唔會買完塊地過幾年俾水浸晒

專攻金融業

推，我都好嚮往

新香港計畫要好多香港人共識，比如再次遊行，但係呢個遊行需要更大規模，推到去國際社會關注。

原因：經過反對逃犯條例修訂，政府另香港人失望，真普選不能落實，香港人生活在恐懼之中，香港人需要實行新香港計畫，希望國際社會可以支援香港人。

除非香港堆專才去
但人地大把機會拎其他passport
所以唔易架

平心而論，香港金融業之所以咁發達係靠食住仍在鎖國嘅中國條水。

如果你地走出去，就應該諗發展其他行業

自己圍內fd有諗 問題點spread idea同咩人

推，我都好支持，有冇人開group

on9 想笑撚死人咩

啱，冇可能再靠金融
要靠當地環境去發展適當產業

太多人外國一定唔會，所以可能係新東、新西、新北、九東、九西、港島離島分別去唔同地方

發夢有時我會諗應該係建國定係Under人地國家

又敦文貴呀清
台灣算近 又地大
唔便同樣size賣幾錢

好，支持買地！！

一定一定要尊重人 兩個種族一定要好融洽先得

英國唔帶頭推人權法
反而係美國帶頭

有冇TG

未必700萬人肯同你癲
最多150萬上下 年青一代加冇乜包袱
我估
歡迎討論

移民前應該要出示抗爭證明先批

海底纜線都有排搞

不想當二等公民

無限美好FF, 但只係FF已經覺得好幸福

我地需要一個摩西

我記得講過英國批咗北愛爾蘭做香港方舟，不過唔知咩原因不了了之

高雄係國民黨重地，個度啲人不知幾恨回歸祖國懷抱

FF總是美好

冇返成萬億應該好難重新建設香港
太多野要諗 剩係基建都唔少野
住宅 公路 地鐵 機場 淡水廠
發電廠 發射站 仲未計地底好多野要舖
所以好大件事都

TG?

台灣要諗下咁樣係放蝗入去，好多中國人扮比大陸逼害移民咗去美國

香港人無政治逼害都唔會無啦啦去台灣

台灣發大財

十萬入場 真心有得諗
但基數要大
搞基建都唔少錢
鐵路機場
最好就島國

ching, 台灣都係好危

要走、走遠啲好。唔好重蹈我地阿爺覆轍、走難淨係隔條深圳河就算

利申:有台灣居留權、住過八九年

批蘇格蘭，蘇格蘭議會果陣願意接納港人

巴打開
我跟

要有居留權先得
呢樣要當地政府支持

如果唔係只係普通買海外物業/移民

講真其實香港人好有錢 一日港紙仲係同美元掛鈎 人又多 外國好多地方成個國家都無七百萬人

無錯

佢要多300萬大陸人口咋

我講緊投資式既移民 成立一個公司實體去進行投資 然後幫員工辦移民咁樣?

我跟！
（大埋我啲手手腳腳）

如果支那未分裂成幾十個國家下，香港應該要有強大外國軍力支援
如果支那分裂成幾十塊，因為勢力平衡，香港先可以立國

廣東根本富可敵國，生性d自己獨立算啦

香港人口已經多過世界一半以上既國家

唔好傻 佢同建制一撚樣好多鐵票（仲要忠心過香港個啲好多，唔洗蛇齋餅稯，一句口號已經射到一地都係）
利申：有台灣同學做媒體，係台灣韓嘅造勢大會比反送中多好多
只係我地同温層太厚，睇唔到冇上網個班廢中廢老

好似只可以等中國自己仆街/比人打到仆街
香港好難做到啲咩

痴撚線計劃
但係支持

統戰啊ching
近年黎中共就係不斷用經濟做bait,拉攏台灣民意
韓國魚咪高叫發大財囉

澳洲人表示 可以比個巴布亞新幾內亞附屬國比你

香港即刻變東莞

香港人口其實比北歐三國 新加坡 紐西蘭 愛爾蘭 烏拉圭 蒙古 阿爾巴尼亞 牙買加 立陶宛 斯洛維尼亞 盧森堡 冰島 愛沙尼亞

只係比 以色列 少一百萬人

如果二百萬人移民 人口都係多過 盧森堡 冰島 愛沙尼亞

新香港人都會apply去tk
美國唔會分得到

如果小英連任到既話, 高雄應該會變返綠
本身D人以為一國兩制都冇乜野, 但反送中嚇到佢地仆街

不過要熟台灣政治既巴打講返
我都係唔好亂講

香港人口其實比北歐三國 新加坡 紐西蘭 愛爾蘭 烏拉圭 蒙古 阿爾巴尼亞 牙買加 立陶宛 斯洛維尼亞 盧森堡 冰島 愛沙尼亞 都要多

只係比 以色列 少一百萬人

如果二百萬人移民 移民人口都係多過 盧森堡 冰島 愛沙尼亞

仲有無人記得呢個計劃? 一個海上的獨立國家，唔知係唔係真係仲整緊

玻仔本身已經好撚難移民，再加佢地想香港死好耐，點會俾

你叫得新香港 已經具有侵略性
福克蘭人一定唔會接受百鳩萬人移民過去囉
變相會邊緣化佢地 又要學廣東話

有意移民就集資成立一間有限公司
目標係去人地度開公司
請返股東做員工
再分配返員工宿舍

得台灣係可行
日本韓國個啲最多都係收寬移民，點會俾你起佢地頭整個新既外族勢力

其實人最緊要
你起咁多野, 當工程界班工程師, 科文, 都有人過去開到公司做野
搵個孤島由頭玩既話邊有咁多地盤佬?
鍵盤戰士英泥都抬唔到包, 真係求其塞D人就做到咩

所以一次過移民真係生態災難黎
呢架方舟我諗起碼要起一百年先無咁大破壞力

都要考慮下人口因素
香港人口差唔多=台灣既1/3
貿貿然咁過去 你係威脅到人地既政權
越南就唔同 急需大量資金發展
當然啦 如果台灣願意既話 我覺得高雄真係唔錯既選擇

講得好
無論係外國人 亞洲人 大陸人定邊度人
如果對香港有一個熾熱嘅心 就係自己人

搶返加里寧格勒

係..其實係得台灣比較可行
而且台灣人好多都對香港人移民過去唔太反感..

又話長文?
你不如搜齊所有諗過試攪過既歷史
就我所知以前提過有蘇格蘭西岸，澳洲達爾文，福克蘭西島

其實台灣唔係咁大，同香港咁大SIZE既係彰化縣，而台灣好多地方都有人住。

如果真係搞得到應該一批人過去開荒 一批留係香港搵錢匯過去 keep住資金流

有趣，推

其實香港人離開香港可以做啲咩

基本上一走就做唔翻金融，如果係個啲太平洋小島位置偏僻就連轉口港都做唔到
又唔會走翻轉頭做工廠

我地既知識分子好多都係醫生律師，實業應該得班工程師，普通人就服務性行業/打政府工，出到去真係唔知可以做啲咩

除非搵到個無原居民既地方
如果唔係都係同芝麻人一樣
搶人地盤奪人錢財
點講都唔現實

同民進黨講收晒200萬人即有200萬選票。
再多個韓國瑜都唔駛怕

最簡單係從商

話時話經過今次，有無人想試下同商家佬談判?

唔知得唔得

係200萬

高雄發大財

跨國公司

本來想正評，sor

可以先由專業入手，再搵搞工業金融IT嘅國家。

再唔係去同赤道熱帶開荒，起科技工業農業。

岩 支持

2047 先黎攪 踎定監喇

同民進黨傾開特別移民好香港人好過啦....成班人去其他地方又想保持獨立唔現實。

香港金融地位係靠一國兩制，而唔係一國一制

Pish

印度好似符合晒你所講既條件夠窮又赤道，但又有IT、高科技、工業仲有農業

咁樣唔係益左蝈咩？咩都唔洗做就可以拎哂我地所有野

大陸唔覺得香港嘅價值係香港人

無知一問，其實依家科研係香港發展成點？

好似除咗創科局個大筆資助外好似冇聲冇氣

可唔可以D住宅唔好再起到密密麻麻屏風樓？
起碼好似外國咁近郊就獨立屋，城市就矮 apartment ，金融區就真係金融區冇住宅

幾個島連埋做島國囉，起橋起隧道+水上的士/巴士

香港計畫係海外搵地，等香港人搬過去。
呢項計畫唔犯法，唔係要求獨立，而且可以比英國、中國壓力，仲有有機會移民。

不過機會比較細，都係發下夢

要返香港
趕走班解放軍同支那狗

仲要開伐
真係有錢嘅會肯過翻開頭生活咩

Odin: hong kong is not a place

諗起呢單
俄羅斯一名富豪早前跟南太平洋島國吉里巴斯（Kiribati）政府洽租3個無人島，計畫用3.5億美元（約27.3億港元）發展基建塑造「另一個俄羅斯」，並擁立沙皇繼承人重建羅曼諾夫王朝。

基建點搞？
人地都唔會賣一個有齊配套嘅地方比你
最重要係新香港以咩產業為前題？
地理唔好 好難再做到金融 貿易
唔係咁簡單

9達係咪提過

搞左台灣難民法先？

有興趣
其實係咪應該睇睇而家香港個經濟,人口,行業結構
再睇吓每年政府開支,人均會係一個咩數字

哩個啱，唔係去到又覺得自己高人一等叫人台狗就大撚鍋

一定俾人落一級架

當香港第時比大陸打壓到新疆咁
個個游水都爭住游過去

automation, 機械搭救

有興趣，可以幫手湊仔煮香港家常菜

唔識建築，冇乜專長

仲有訓練啲狗做畜龍 英國係有份

應該未必，最緊要城士規劃唔會做成生態失衡

推一推先

百年藍圖

未有車牌嘅巴打儘快考，
其他地方未必有香港交通咁方便，
單係馬拉唔自己揸車已經唔得

HK is not a place, it’s where our people stand.

1去外國做
2返深圳做
3胎死腹中

醫生律師都有需求嘅

到時應該應該解決生存需求先

我地應該需要漁耕林牧 電力 住屋 醫療
要嘗試垂直農場果類
只要解決食物 水 電 醫療
其他嘢都可以慢慢嚟

如果可以將台灣親中同韓粉柯粉同香港人交換你話幾好

英國親手將香港送入地獄

農場直接入口啦

太平洋求9其買個島仔啦

乜撚野瓜島 新愛爾蘭 新不列顛島

個個都同台灣咁上下大

有人住？ 唔緊要 一係每人派100萬比佢地叫佢地走
（都平過明日大愚）
班窮撚拎住1M番新畿內亞做皇帝都得啦

由於面積大人口密度低 所以唔需要起高樓 只需要起公路同鐵路。基建成本高但未至於rebuild一個香港咁高

經濟就靠金融同工業同避稅天堂（時區問題金融業上有一定市場）

但我地都要咁多出口先得

要計成本，一開頭未必有咁多錢，
同埋唔自結自足又會好似而家咁成撚日被照顧，
長遠係自己搞得掂係最好嘅

呢個年代資訊好重要。問下spacex starlink租幾錢

1000 美金得 喇

台灣
林店長都去咗嗰邊
同埋唔怕俾人移交

香港人先係最重要

過去做聖誕聖誕老人

其實會唔會同 共產黨 deal 到?
聽落一家便宜兩家著 雖然中共有後手強佔台灣
睇下香港人覺得個 risk 點樣

但我依然唔捨得香港呢片土地

搵埋景三過黎一齊整 真。再建香港計劃

大難當前

團結一致打咗仗先(69可以叫到咁多人出嚟唔係一件易事)

今次唔打俾，你遇到去邊都係一樣結局

back up plan

假膠？

好難講
有人上高位就一定會有呢個風險

起碼香港人會幫手投民進黨先冇咁易送中

有完善既制度就可以

但係另一面過左黎既會投共

你呢一句套用係邊一個國家嘅人民都通用

唔知點解我覺得會係中國先玩完

除此之外，金融可以做離岸避稅天堂，高科技搞blockchain同Ai

流浪香港

有講錯？？

又spread fake news

世界末日

點 fake news 法
維基寫錯?

咁所以行唔通

我唔捨得係香港精神，如果我地唔走
呢樣野就會真正死去。

係買都唔撚買英國喇
點解要俾個背棄自己嘅國家賺

up

香港其實有好多精英
個個都卧虎藏龍
只要同心協力
方舟不失為一個好方法

雙普選+排序複選制

公投制度+公民直接罷免權

外國人唔係好似香港人咁樣剩係得幾個臭錢
一陣逼得人哋太緊成班人一齊踢翻你返鬼國

搞眾籌買個地方，有冇得諗

北歐三國應該係 瑞典 挪威 丹麥
我以為係 挪威 丹麥 芬蘭

太攰打錯哂字

打完先講[/quote]大難當前

團結一致打咗仗先(69可以叫到咁多人出嚟唔係一件易事)

今次唔打，俾你移到去邊都係一樣結局

而家澳洲留生完學移民都難到仆街 除非你好有錢
利申：澳洲讀緊書

但係計北歐五國 五國入面有四國人口都少過香港

首先要有土地測量狗

接受中國既擁抱啦

支持！

on9

200萬人,一架飛機300人都要飛6667次

有d似以色列

真心唔一定
台灣仲有一大班人好撚藍

參考新加坡點立國

香港人搵地，容易過獨立。

精警

97 前有人提議過响澳洲Darwin 買地，後來澳洲政府用歡迎移民婉拒，但今時唔同往日，可能有得諗

去炸左大嶼山個釘死鳳凰陣先

發展其實算ok，創科局筆錢雖然大部分都落入某間「那米」科技公司同其他熟悉玩法嘅人手上，但其實都幫唔少科研團隊同細公司玩下，主要focus 喺 IT，生物科技同保健產品上。不過大部分係差在租貴、好難出end product同無銷售渠道，可以成功真係好少，得差唔多1%可以過到第一年(包括埋堆屎橋)。

另外再工業化其實如果講few man group 做啲product manufacturing ，係地租咁貴嘅情況下其實算成功。有幾間酒廠，成衣同養雞等有NGO同investment support 之下其實做得唔錯。造出嚟product quality 唔差，不過大部份銷售渠道少，一般人都會選方便同平貨。香港製造一係玩外銷，一係行盡本土，買貴幾倍做高檔生意，如果唔係都係被迫去中國設廠。

不過香港做科研嘅人好少，有即戰力都極奇稀有，大部分都請有research 經驗嘅，齋ug無用之餘，連去掛名食funding 都難搞。

高雄啦，一定發大財

其實係，仲有越南都係。

所以識投資就要記得呢兩個地方，唔少有錢佬已經插緊旗，自咩一帶一路開始已經多，依加美中貿易戰仲多咗誠哥去玩。

至於馬拉同新加坡就一早被玩爛。

叫誠哥買地 一齊囤個香港出黎

倪匡三十年前講過，無人醒覺

咁同中國人黎香港有咩分別

真
同上街嗰200萬人一齊走
邊度都制

以自由文明、知識建國

要思想審查
港豬藍絲一概唔到

建立新香港完全有可能，首先要香港人搵地，之後需要聯合國承認，香港人就會有多一本護照，爭取多個國家免簽，由於香港承認雙國籍，唔需要即刻全部人過曬去，需要長時間，呢段時間香港人可以繼續在香港搵食，一步一步咁走。

以上全部係我個人幻想

英國北愛ok 嗎？ 建設新香港！

最好解決方案係香港獨立， 攞埋其餘外島例如擔杆島等

BC省Surrey東南西，蘭里以西大把空地。再向南就美國邊界

台灣乜都唔缺
最缺資金

但又掉返轉頭諗
香港人咁疊水
好可能做仆街抄貴人地啲樓, 要有制度調控返
不過我相信唔難, 因為台灣冇土地問題, 亦有現成法例抑壓炒樓
擴展新發展區仲可以振興經濟
順便帶埋香港嘅優秀基建標準(英標)過去
PS 台灣基建水平唔係好高(好多時係缺錢), 但工藝幾好

高雄好撚熱

底特律囉咁

X2

講呢D真係好戇鳩既戇鳩仔

睇下金三角,.果敢咩野下場
全世界冇地方會賣地俾人立國
講呢D係咪傻架

中華民國係清政府正式繼任人
有同英國簽署的北京條約、南京條約正本
本為中華民國領土

比金門我地香港人

我地男既全部加入國軍守住共產黨

補link

中華民國政府對「九七」香港情勢的立場與政策說帖
香港原為我國領土，由香港本島、南九龍、新界及離島等三部分組成。

比金門我地香港人走難過去

我地男既全部加入國軍守住共產黨

咁咪啱哂

澳門連23條都通過埋，
你係咪玩嘢？

絲打發雞盲?

如果蔡英文呢一刻話要建立香港區
我一定ALL IN 投資

係，對唔住，我錯！

lm

上面講過要做離岸避稅天堂
其實仲可以繼續做上市融資集資
邊個話一定係地區近先可以集資 依家上市都係玩全球嘅啦
唔識啲股？有咩所謂 依家九成大陸股我地都唔識
低稅加集資 先係有錢佬天堂

再者 高科技
主打BlockChain biotech同Ai先
再緩慢發展軍工及綠色能源
盡快參與量子電腦

糧食就要垂直耕種 食水就海水化淡目標係先自給自足 再出口
能源 食水 糧食好重要 都係人類未來最緊絀嘅資源

去希臘買島啦

歡迎討論

你睇下暴動罪入唔入到先啦！香港豬一啲分辯能力都冇跟官去判暴動罪，香港人都係冇撚用的。

唔好搞人台灣啦
你係香港人都唔想無啦啦有班人黎買左個島啦

澳洲係英語世界入面其中最難移民既地方, 連基建都搞唔掂移民人口要不停超資起公路鐵路起停車場

洋紫荊共和國

問熱狗，佢哋有方舟計劃

水位上升緊，買太平洋島會陸沈危險

香港人幾時先可以搵到應許之地

唔知點解我諗到好遠既事

一百年之後新香港已經打好左基本既生活基礎
同時間中共倒台 舊香港解放
然後又有一堆人高呼回家
結果係一場新舊香港人既故土戰爭

FF得太遠
請帶埋我走 我願意耕田種菜俾大家食

其實英國有責任提供一個地方建立香港村
主權係不可能有,只係希望建立一個小社區

搵巴打註冊間公司先，再眾籌，去慢慢計劃，真心講，冇錢好難搵專業人士去處理。不過監察制度要整好，我提議整個有網上投票系統既app。等各位巴打可以有個民主既方式去處理我地方舟既每個進程

我地要講出自己建議，等國際社會同全香港人知道，然後呢個建議先有人去討論。

如果我地唔講出來，有鬼人知道咩。

講左幾十年
其實我真係好想做到
69後發覺香港人(主要後生)唔係咁冷血咁垃圾
但我諗冇幾多人肯做開荒牛

嚮往到呢 ff下都飄飄然

推，我希望有更多專業既巴打加入討論，我地好需要你地既幫助

要建立心理測試
確保有良心

罷免機制好重要，選舉都係

你睇下啲狗
如果又有狗咁點搞

我覺得方舟計劃唔一定係為長遠打算
亦都可以俾近期受影響既義士有backup, 例如逃難去台灣或德國
咁對佢地黎講有好大精神上支持.
等佢地唔駛下下都覺得每次抗爭都係背水一戰, 咁精神上會好大壓力
所以我都贊成民陣設立基金, 係香港可以幫佢地打官司之餘, 亦可以係第二個地方都得到援助

邊個話金門架？認真？
金門要起海底隧道連接福建喎，未出發先興奮……
澎湖都仲諗得下，只係無辦法住到咁多人

全個台灣人口二千三百萬左右
香港只係一個台北市咁細已經係人地既1/4
唔好話2百萬人出哂黎，得50萬人都夠係東部整個香港城出黎
but......其實台灣一樣好多廢中，越窮越老就越親中……

高價係東德買塊地
西德同巴伐利亞就冇咩可能

走得既都係高質自己友,
唔洗一百年
搞個it hub 可以即食

好難講
2047年局勢 我地香港人願意帶資金入去
金門呢啲鄉下地方
由我地發展下都唔係無可能

支持，願意夾錢

係最近香港嘅公海填海有冇可能？

簽署白宮聯署,令當撈侵在G20峰會可向中共施壓
撮要：廣傳，簽署白宮聯署，給予Trump外交理由，基於香港在中美貿易戰中舉足輕重的地位，在G20峰會向中共施壓，協助確立香港主權。夠十萬人，白宮一定要回應，簽個名，就能幫到香港！上週的《香港人權及民主法案》聯署，就是成功例子！
President Trump: Please liberate Hong Kong from Communist China's occupation

認真
有冇得同蔡英文deal下

國際見到香港人走哂去台灣
意味住香港嘅優勢都冇左
而香港人可以去台灣重建呢種優勢吸引返外資
對台灣有利應該有得deal

其實當2百萬人拎10萬就2千億，50萬就1萬億，大把國家肯接受洐生既經濟，係起香港1萬億俾人㩒住強姦拎返大陸冇價值啫

歡迎大家攞去用

可以Share落tg fb ig
印出去派/貼都得

兄弟行山 各自努力做文宣

最ideal:
廣東獨立，香港做首都
土地人口機建金錢俱備

Second choice:
台灣話開放被香港移民
不過就再冇咗香港兩個字

最後都係要求英國強行回收香港九龍

要求法律（最好熟國際法），醫療行業

a race係種族，既然講大同，就應該唔限於華裔

暫時已有醫療撚，engine撚，finance撚，加入。要法律人才。其他人愈多愈好。要個人數壯大。

好多德國人都去西德返學返工
東德除左一兩個城市外,大部分地方都麻麻地
先用高價買一塊地,再交重稅比德國政府
一買一賣

研究下呢D地方

馬拉 或 智利

歡迎加入TG

招有心人，已開始初步研究同討論。
歡迎各界人士加入

Vancouver 係咪第二個香港?

推 歡迎加入會議

歡迎專才加入。

要就遠離 支共 紐芬蘭島果頭最好

夾！

入群傾

直布羅陀人有骨氣過香港人好多
就算近至六七十年代都畀西班牙搞同封鎖
西班牙文攻武嚇連一國兩制、主權同英國共治都提出過
但都長期99%人口以上反西
唔理係英國定西班牙血統都認自己做直布羅陀人效忠英女皇
佢地絕對唔會肯割忽地出嚟畀香港人建國

咁諗法同大陸人嚟香港買貴哂啲樓搶佔企業中高層位有乜分別

nation = 民族
not people

推 招聘人才

1. 儒學家
2. 玉米學家
3. 接待人員
4. 外交人員
5. 國際法專家
6. 兒科及各科醫生/護士
7. 生物學家
8. 地質學家

可能要由耕田從頭開始

pish

當你拎到明日大愚筆錢 香港應該獨立左

獨立第一天
解放軍攻打香港

勾結外國勢力，意圖分裂國家。出兵剿滅反賊

唔一定 移民雖然有完整社會設施同制度
但始終係寄人籬下

方舟計劃可以繼續諗 但需要更多人才去計劃

研究到邊度肯買地未？

入TG就快會投票
現在都已討論左5-6個選址。仲有部分未討論

PISH

其實要開始傾

1. 邊度？ 台灣隨時開火，唔太合適。英國道義上提供地方。
2. 怎樣形式建立？ 如果劃一塊地重新起，需要請當地工人由零開始建設。如果收購舊區慢慢殖民去，會夾雜其他人及費時。
3. 派二千個死士，各方面專長心包括，建立一小社區必要有的人。而最重要係打算那一方面搵錢，需要更多個方面專才。
4.除買地起村外，建立初期亦需要香港人的資助，而死士亦背負香港人的希望，要死命站穩陣腳後再吸納更多香港人。

入群討論，我地早一星期討論左部分選址
未來一星期會討論撤走既形式。

同意

韓粉過香港 香港人過台灣有冇得諗

自己移民算啦...

直布羅陀迫過旺角都似

唔會既

眾籌立國？

件事係work, 主要睇下有冇國家願意比個地方黎

一諗到填海果一萬億進貢比大陸就嬲
呢d錢夠喺個島起返個城市出嚟
英屬大把島

俾百億千億某啲國家唔知幾多年先賺到
仲可以同香港人多啲生意來往。
商機無限，何樂而不為

果兩個地方好撚親共，問下台灣人意見

Any link?

記得佢有講過 香港人2047前買島移民去 重建香港

自救

我地就係計劃緊呢樣野！

香港咁多ＩＢＡＮＫＥＲ
有無好建議

2百萬人 每人1千買起高雄有無得諗

一鑊熟咩，搵個無人島啦

現成咪有加拿大囉一街香港人

聽講 支那年年都要科水買糧食

呢個好似唔錯
買起佢

From wikipedia:

香港土地利用是香港城市規劃工作重要之一。作為一個面積僅約為1,100平方公里的城市，土地的恰當利用極為重要。香港現時的總面積達1107平方公里，有75%的土地因歷史、地理環境及政治等原因，仍屬郊野地區。

1107*0.25 = 276.25 km^2 住 7M 人

7,000,000/276.25 = 2,000,000/x
x = 2,000,000*276.25/7,000,000
x = 79.0 km^2 needed for 2M people

Also from wikipedia:

泰特帕雷島太平洋所羅門群島的島嶼，西部省負責管轄，座標8°43′S 157°33′E，面積約118平方公里

∵ 118>79
∴The uninhabited Tetepare Island is perfect for Hongkongers.

香港基本上係靠金融搵食
所以揀地點方面呢一個好重要

直接買起richmond都得啦
本身嗰度都多香港人
而且東面過咗no.5 road大把空地

但邊個收先
收嘅話包唔包雙非/腥港人？
我覺得有能力移民嘅人
去世界各地整返條香港街會有得諗
日日夜夜喺嗰度播黑警片同宣傳打倒共產黨

明日西藏、新疆的話
肯定大把人去

雖然台灣歷史文化跟我們比較接近
地理位置不錯
但台灣一來有地震
二來又可能會被大陸收回
如果要安穩我覺得不是首選
（而且有堆藍營其實好唔鍾意香港人）
台灣的法律制度不及香港
貪污程度也比香港嚴重
如果避難的話沒問題
否則我覺得找到一處至少可以俾到我地有自治權既地方會更好
其實主權我反而覺得無所謂
只要該國既政權係西歐或美加得文明國家，唔似中共
也不過像 97 以前而已（唔差啊）

Support
想走好耐

如果可以將香港反共同台灣親共班人對換就好了

一定要有一班人係願意犧牲自己幫人走，
亦都要有一班人係願意自己做開荒牛，
否則一齊走只會集體做難民

😥

意大利有個島一蚊一間屋 有無得諗

小弟住緊達爾文
有咩可以問我

BC越嚟越多大陸人

可以入谷傾

更重要係香港人口咁多係壓縮左居住空間自做到
搵個地方出黎收香港人，一係佢地又一樣起細左d 樓黎做小社區（新九龍城寨...?）
唔係既話香港人去到，攤番開應有既居住面積就會變成佔地好大，無咩國家肯食呢單喎🤔

其實真係要搞

香港似香港係因為有班人

唔會係因為呢個地方

如果市民做殖民衛星帶幾十萬人上太空，法律上是否犯法？

人手置頂

但好過澳洲果批

咪一撚樣

所以係呢到討論 定又有新post

照推
個群今朝300，而家1000

願意做開荒牛

如果真係立國
拉丁化廣東話有冇得諗

宜家鎖左群 唔知係邊個post先係

共產黨打到黎第一個打金門，做炮灰？

豬瘟

喺高雄隔離，屏東縣嘅南部沿海地區開闢一個「新香港」好唔好？

我都覺得台灣南部可行
南部傳統綠營陣地
應該無咁抗拒反共移民
二黎經濟較差
香港人材資金湧入可以推動經濟

屏東南部有一大片農地可以發展

貪污最嚴重既地方

買地建國

G20結果都係無講香港，為未來着想，我又入嚟推post

一個海嘯玩撚完

支持

智利 早兩年我已經叫緊人去創建香港民族圈 但冇乜人理

pusj

我分析一下點解我會選擇智利
首先 經過今次 更加確定台灣將來都會好似香港咁有機會比美國佬無視出賣 最後都係要再走 所以唔會選擇台灣
東南亞國家 全年都係夏天 氣候首先唔掂 亦係導致當地人咁賴既主因 亦係導致當地貪污既間接因素 我唔會詳解 政治環境難以改變 所以都唔選擇東南亞國家
美國 英國 歐洲 澳洲 加拿大 都唔選擇 因為門檻普遍高 唔能夠可以比香港各個階層大量既人移民過去
南美洲各國除智利 冶安極差 經濟環境都極不佳 所以都排除在外
唯獨智利 遠離支拿共黨 經濟冶安係南美州係最佳 社會環境接近西方世界 天氣雖然大部份時間熱 但亦有較涼既時節 亦有雪山 最後 智利移民門檻低 當地亦小有中式事物 係創業方面條件極佳 智利國土亦大 雖然唔係好多地方都好似市區條件咁好 但係將來發展都起碼有地先 樓價低 唔再有土地問題同住屋問題出現
有兩個問題 一係要溶入當地社會 但我相想香港人好快就溶入到 二係語言問題 我地雖要學習西班牙文 呢樣係最大困難所在 但我相信可以好快學得識當你要去溶入呢個社會生活既時候
最後要重申 香港民族圈並唔係支蝗咁 而係去溶入社會 講當地語言 貢獻當地社會 不逃稅 不白拎當地福利資源

點解唔入谷傾

岩岩入左 但即刻話個group private

本身覺得移民好衰仔對烈士又好義士又好都不負責任 但今日細心諗咗諗 其實要擺脫接腫而來嘅暴政 只有武力起義推翻中共 但暫時完全睇唔到有半點可能性 國際社會都只係著重利益嘅政棍 口口聲聲民主自由都只不過係浮雲 既然係咁不如選擇呢個低風險嘅方案。同時留條後路俾義士同佢家人

幫推下post

島真係好難搞 同大陸地痴住既平地係最好

台灣

推呀

係咪已經唔俾入？

台灣
南京條約

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —